我部腦明明有100GB未用,點解我的電腦話記憶體得返4GB

係咪中左毒
應該點搞

RAM...

你腦殘嘛，所以咪剩番4gb

中左毒，換個部好D

比黑客拎左D位黎掘礦
拔lan線保平安

重開機未阿

我係電腦軍人 有咩幫到你手

要換過晒keyboard mouse 同埋mon

幾好笑 8/10

死廢老唔識電腦?

電腦呢啲野，沒咩係拍一下解決啊到嘅，有嘅話拍多兩下

但部腦又正常運作到

即係it狗？

起底>發現樓主假膠>負皮上一頁

樓主低級黑客 貢簡單都唔識

ram係8gb16gb32gb何來100gb?

is

假膠

會唔會係腦退化症

唔識咪亂up喇

樓主部機係中左毒
我都係咁
洗機就得喇
記住用凍水洗
太熱傷零件

太熱啦部腦short咗
快啲水冷吓部機 倒盆水入去降下溫先

換個Mon同keyboard試下

我寫住4GB，但係括住3.78GB可用，即係典

試下上網download啲ram